我唔信佢立埋化妝法

best approach:
《全民照戴》— 咩啊 病都唔比啊? 憑咩口罩都唔比戴

alternative:
《全民化妝》萬聖節就到 呢排又cosplay熱潮 連阿婆都趁熱鬧 啊復仇者都仲係好heat 唔係唔搞返個化妝日掛

推

化佢老母18區妝

顏料遮蓋臉容難以辨認都唔得

所以以前個D出去打怪獸之前需要變身 係真嘅

港女化妝都收皮

不分化 不隔藉